當馬會傻仔？個個買西班牙克羅地亞贏

個個以為贏硬
有無諗過 俄羅斯主場幾恐怖 係普京面前輸左會點
丹麥既防守有幾恐怖

贏硬就封你盤啦

樓主快貼自己買左俄羅斯x丹麥既2x1飛出黎比大家開下眼界

唔支持賭博 但如果有人比5萬我 我會訓身

不如你比我
中左分返十分死心你睇點

分返十分一比你

咩

不了 唔想你愈踩愈深

提就提左 今晚輸左唔好喊住搵我幫手

咪ON9啦普京會點？捉撚晒佢地？

足球=政治

講撚左

大莊家

笑撚7左 我買左 依家有樓喇

唔撚貼飛 你話你老母係男人都得啦

all in